（單車撚）住天水圍北嘅麻煩你入一入黎。

是咁的。小弟住天水圍北，日前買咗一架單車代步，平日返工踩單車經臭河來回天水圍西鐵站。咁當中就會途經天秀到天澤商場嘅單車徑。

而果條近天澤商場嘅單車徑入口係收工時段（1800-1900）左右，都會有好多人聚集，通常都有一班中年麻甩佬係度食煙飲酒吹水，有時會係阿婆擺地攤賣菜。咁入口個位本身已經係窄，再成日企咁多人係度真係好危險。何況佢地仲係單車徑食煙。

呢張係天澤商場方向影過去。今日（2月19號）早上0730左右，又有阿婆賣野，屌。

咁不嬲都係咁踩我都無特別理佢地。琴日下午六點半左右，我離遠望到個單車徑入口塞住咗，有一中年漢坐係單車度，停低咗同班男人吹水，咁右邊單車徑出口仲有足夠嘅位過，我就叮咗幾下再入去爬佢頭。

紅色箭嘴係入口，藍色係出口。

咁一直踩到果條單車徑嘅盡頭，到咗果個少少斜位同分岔口。

藍色箭咀係我行嘅路線。當時紅色交叉位有一個行人。

本身呢個位又多人，又暗斜，所以我見側邊有路人行梗我咪落車（同埋單車徑其實已經完咗，理應落車）。

然後後面個踩梗單車嘅男人就屌我老母，我咪另轉頭問佢：“你講咩話？”我諗果個男人好有可能係剛才塞住單車徑入口果位。佢答：“屌你呀” 我承認我一時上火：“屌你老母做乜撚野，落車吖！撞撚死你呀！”咁佢繼續屌，我就慢慢推我架車，到我慢慢行到入俊宏軒個路口，見佢落咗車，拎起條單車鎖鏈眼有兇光咁望住我幾秒，我就無出聲望返佢，佢見我無乜動作就繼續行。

圖中紅色交叉係廢老企個位，藍色交叉係我企個位。

我想講返嘅係，雖然我並無因個男人行為驚到瀨尿掉頭走，但我多少覺得我嘅人生安全被侵犯。我只係係行人路上停止踩單車，結果就俾惡人鬧同兇，而果班廢老就繼續日日收工時間覇住單車徑，又係非吸煙區煲煙，亦無視限聚令，實在令人髮指。

琴日我同咗當區區議員王伯羽講，佢叫我報1823+食環。今日我決定報狗+控煙辦+報食環，等你班撚樣搞鳩我。

以上為今日下午六點半偷拍，差唔多七點時有成十個人不過我無影到。

你班廢老仲唔冚家產。
強烈呼籲住天水圍嘅大家一起舉報呢班仆街。

推

以後見一次就報一次

惺咁渣ga

我覺得1823有用啲

今日打去錄音留言咗了

咁多位係要揀果度聚

sorry
我無驚 但無醒起其實我有條更粗更大的銷車鏈

啱呀屌佢老母

雖然樓主啲心理好on9
但欣賞你有反抗

我多唔多謝你好
點解覺得on9

班廢老成撚日喺到聚埋食煙賭錢 臭到仆街
仲要唔戴口罩周圍吐痰
好乞人憎

係囉唔係阻到我，我都唔理佢

做得好

有冇肺炎都好
依班撚樣都係影響市容
食煙賭錢吐痰
依d位好多小朋友放學經過架嘛

所以要大家一齊做，一齊舉報班仆街

謝謝你，一齊光復天水圍

唔覺你戇鳩
你做得好好
欣賞你支持你

支持 屌柒廢老人人有責 拎架單車剷鳩班撚樣啦

謝謝你

一齊黎啦

幫緊你幫緊你